美斯化身獨臂刀王打氣

【體育】右臂骨裂的巴塞隆拿球星美斯周三在場邊替球隊打氣，紥著綳帶儼如獨臂刀王。

巴塞隆拿周三歐聯分組賽主場2:0擊敗國際米蘭，主將美斯（Lionel Messi）因右臂骨裂缺席，紥著綳帶和兒子Thiago在場邊替隊友打氣，不時對着鏡頭微笑，似乎沒有因受傷而影響心情。有趣的是，隊友蘇亞雷斯的兒子班捷文也坐在親人的大腿上觀戰，他跟Thiago是幼稚園同學和巴塞青訓系統的隊友。

巴塞本場比賽失去美斯，仍然取得較大優勢，當拉芬拿艾簡達拿和佐迪艾巴上下半場分別入球時，美斯更高舉左手慶祝，Thiago則是高舉雙手歡呼慶祝。

美斯上場聯賽擊敗西維爾時，分別貢獻1個入波和助攻，後來與對方球員相撞，導致右臂受傷提前離場，需要休息3個禮拜。因此，這位阿根廷球星將錯過下周日對皇家馬德里的西班牙國家打吡。

騎哥呢個po關牙朗咩事

美斯個仔都青訓？

美斯場邊打氣帶領球隊取勝

即係小花可有可無

為興趣玩下je,美斯話個仔唔係用左腳已經冇天賦了

巴塞無美斯一樣咁勁
皇馬無c朗

當拉芬拿艾簡達拿和佐迪艾巴上下半場分別入球時，美斯更高舉左手慶祝，Thiago則是高舉雙手歡呼慶祝。

個仔咁撚招積

馬總統看錶

個仔都幾得意 算坐得定

佢個仔係幾得意個樣

好撚似張家輝